華爾街日報：美國在港問題受限 攻擊聯匯傷盟友 制裁官員影響微

報道指美國在香港問題對華行動選項有限
最後更新時間 2020-07-13 07:33

《華爾街日報》報道，美國政府正權衡就香港最近情況向中方採取行動的有限選項，認為如果針對香港的金融體系，有可能損害美國，西方和香港的公司及消費者，因為攻擊聯匯制度，在短期內並非選項；目前較有可能的，是一系列有針對性的制裁，對象包括一些中國中層官員，但華府官員亦擔心，如果袛是制裁更多中方官員及對香港製品採取貿易措施，將難以影響北京將香港融入內地的政治及安全體系。

報道引述消息人士指，華府官員上星期四在白宮討論有關香港的計劃，並會在今個星期初再開會，可能會宣布制裁或其他措施。白宮拒絕置評。

原文網址：

Wall Street係侵侵死對頭之一
Fake news

最傷應該係wall street

Wall Street 就收嗲啦

事實係黃豆侵十日都唔敢簽

一早比人冥幣收買曬

唯一方法真係全面接收香港人
迅速掏空香港

左膠大報

大豆侵

wall street班人應該告晒叛國罪

果然係fake news
話攻擊聯匯傷唔到中共都講得出
聯匯玩完中共點印美金呀

影響大，唔做
影響微，唔做

做d咩？咀炮

已經十日
即係已生效

又係商台新聞